你們或許因而心中充滿憤怒.....懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」.....我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

你們或許因而心中充滿憤怒.....懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

天琦已經代我地坐左2年監，我地唔可以辜負佢

今日不完美，但可接受，歷史上無一次成功既革命係不守紀律 !

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

唔好停響同溫層自high
不分化不割蓆
光復香港
時代革命